[
        {
            "questionText": "Разрешена ли перевозка пассажиров в кабинет экскаватора ЕК-14?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Не более одного пассажира.",
                "Не более двух пассажиров.",
                "Запрещена."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Когда возможно переключение крана калорифера гидросистемы экскаватора ЭО-3322Б?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "При работающем дизеле.",
                "При работе дизеля на минимальных оборотах.",
                "При неработающем дизеле."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Можно ли разрабатывать экскаватором ЭО-2621 мёрзлый грунт?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Нет.",
                "Да.",
                "Да, только после предварительного рыхления."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое расстояние от работающего экскаваторе-погрузчика ЭП-2620 составляет опасная зона?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "5 м.",
                "7 м.",
                "10 м."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Каким газом заправляется пневмогидроаккумулятор экскаватора EW-1400?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Кислородом.",
                "Техническим азотом.",
                "Смесью кислорода и технического азота."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова отличительная особенность погрузчика АМКОДОР 333В-01 от погрузчика АМКОДОР 333В?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Имеет укороченную стрелу.",
                "Увеличена мощность двигателя.",
                "Имеет удлинённую стрелу."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Ниже какого минимального значения давления масла в главной масляной магистрали дизеля погрузчика АМКОДОР запрещается работа?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "0,15 МПа.",
                "0,12 МПа.",
                "0,10 МПа."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Через какой максимальный промежуток времени необходимо проверять состояние фильтрующего элемента воздушного фильтра погрузчика АМКОДОР при работе в условиях повышенной запылённости?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Через 1000 ч работы.",
                "Через 500 ч работы.",
                "Через 125 ч работы."
            ]
        },
        {
            "questionText": "О чем информирует стрелка вольтметра, находящаяся в красной зоне, во время эксплуатации погрузчика АМКОДОР?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "О зарядке АКБ.",
                "О разрядке АКБ.",
                "О повышенном напряжении в сети."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Через какой промежуток времени необходимо менять ремни безопасности погрузчика АМКОДОР?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Через 4 года.",
                "Через 5 лет.",
                "Через 6 лет."
            ]
        }
    ]
    